{
  "Cloud host list": "云主机列表",
  "New Server": "新建主机",
  "Empty List": "空列表",
  "Basic Config": "基础配置",
  "Submit Error": "提交错误",
  "CPU": "CPU",
  "Operating System": "操作系统",
  "Name": "名称",
  "Automatic Generated": "自动生成",
  "Submit": "提交",
  "Type": "机型",
  "Disk Size": "磁盘大小",
  "Login Method": "登录方式",
  "Counts": "数量",
  "Set Password": "设置密码",
  "Auto Generate Password": "自动生成密码",
  "Assign Public IP": "分配公网IP",
  "Bandwidth by hour": "(按小时带宽)",
  "BandWidth": "带宽",
  "Storage": "存储",
  "Creation Time": "创建时间",
  "Add Data Disk": "新增数据盘",
  "Public IP": "公网IP",
  "Amount": "数量",
  "Describe": "描述",
  "Operate": "操作",
  "Image": "镜像",
  "Please select a mirror": "请选择镜像",
  "Supports changing the operating system": "注意：购买后支持更换操作系统，您可根据业务需要变更系统",
  "Please enter your password": "请输入登录密码",
  "Memory": "内存",
  "GPU": "GPU",
  "SystemDisk": "系统盘",
  "DataDisk": "数据盘",
  "The purpose of the disk": "用途",
  "capacity": "容量",
  "The minimum number of instances is 20": "最小为20",
  "The maximum number of instances is 500": "最大数量为500",
  "The number of instances cannot be empty": "数量不能为空",
  "The minimum number of instances is 1": "最小值为1",
  "The maximum number of instances is 100": "最小值为100",
  "Details": "详情",
  "Start": "启动",
  "ReStart": "重启",
  "Stop": "关机",
  "Delete": "删除",
  "Create Time": "创建时间",
  "Operation": "操作",
  "Status": "状态",
  "IP Address": "IP 地址",
  "sshName": "ssh 用户名",
  "sshPassword": "ssh 密码",
  "ssh port": "ssh 端口",
  "Creating": "创建中",
  "Created": "已创建",
  "Starting": "启动中",
  "Started": "运行中",
  "Stopping": "关机中",
  "Stopped": "已关机",
  "Deleting": "删除中",
  "Deleted": "已删除",
  "terminal": "终端",
  "success": "成功",
  "Deletion warning": "删除警告",
  "Cancel": "取消",
  "Please enter": "请输入",
  "delete cloud server tip": "确认删除这台云主机吗",
  "Prompt": "提示",
  "Are you sure to create a cloud host?": "确认创建一台云主机吗",
  "Confirm": "确认",
  "close cloud server tip": "请注意，关机状态下存储仍会收费，请确认！",
  "Quantity tips": "数量是 {{amount1}} 到 {{amount2}}",
  "Password copied to clipboard": "密码已复制到剪切板",
  "Copy Failed": "复制失败",
  "Changing": "变更中",
  "Restarting": "重启中",
  "Reference fee": "参考费用",
  "Reference fee tip": "{{price}}",
  "Configuration fee details": "配置费用明细",
  "Instance": "实例",
  "storage fees": "存储费用",
  "Public network bandwidth": "公网带宽",
  "Billing items": "计费项",
  "price": "价格",
  "publicIpAssigned tips": "请注意：未分配独立公网IP地址的情况下无法使用外网IP地址对外进行互相通信。",
  "Fee inquiry in progress": "费用查询中...",
  "hour": "小时",
  "Reference fee disk tips": "{{price}}/GiB",
  "Reference fee bandwidth tips": "{{price}}/Mbps",
  "Billing rules": "计费规则",
  "The maximum number of instances is 20": "最大数量是20",
  "Billing model": "计费模式",
  "Availability Zone": "可用区",
  "Architecture": "架构",
  "Instance Family": "实例族",
  "postPaidByHour": "按量计费",
  "heterogeneous": "异构计算 (GPU)",
  "prePaid": "包年包月",
  "x86_64": "x86计算",
  "costEffective": "实惠型",
  "gpu": "GPU",
  "Password does not meet requirements": "密码不符合要求",
  "Lowercase letters az": "小写字母 a ~ z",
  "Capital letters az": "大写字母 A ～ Z",
  "Numbers 09": "数字 0 ～ 9",
  "Contains at least three of these": "至少包含其中三项",
  "Cannot start with": "不能以\" / \"开头",
  "cannot contain spaces": "不能包含空格",
  "Within 8 to 30 characters": "在 8 ～ 30 位字符数以内（推荐12位以上）",
  "highMemory": "内存型",
  "highPerformance": "计算型",
  "Public IP is not enabled": "未开启公网IP",
  "interval": "区间",
  "sold out": "售空",
  "month": "月",
  "indivual": "个",
  "year": "年",
  "duration": "时长",
  "total": "总计",
  "After the annual and monthly cloud hosting is sold": "包年包月云主机售卖后",
  "No refund allowed": "不允许退费,",
  "Pay Confirm tips": "点击“确认”表示您已知晓并同意此条款。如果您不同意“包年包月云主机售卖后不允许退费”的条款，请点击“取消”按钮。不同意后，本次购买将被撤销，您不会被收取任何费用。"
}
